明天，我要和昨天的妳約會

有冇巴打知香港幾時上
台灣岩岩上左，日本上年年底上左。
如果香港唔上而家有冇bt

香港暫時冇消息（好似係）

我都想知啊！ 推！

我都想睇
香港又冇得上。。。

我都等左好耐, 咁啱上個月搭飛機時見到有得睇, 即時睇左
真係好好睇, 想睇多次

啱啱睇完bt 1080p，
好撚好睇
同時好撚sad

邊到有得睇

香港有得睇啦